望住屋企個老豆 真係屌出聲

五十幾歲就已經唔返工 日日慳到執街邊啲電器返去 有次仲要搞到跳fuse 都唔掉個件電器

日日係度放負 話自己窮蠢 屌你老母 又要做保安咁check邊個插座個開關冇閂

唉

街邊執紙皮嘅阿婆都有用過你老豆

始終係你老豆
一家人
算啦

本身Elon Musk 個位應該由佢坐
可惜，生在香港
捱左成世，想退休發展下自己興趣
仲要畀個仔屌

佢靠咩資金生活？

冇錯有積蓄夠退休的話唔應該屌。不過睇樓主的內文應該都係公屋廢老之類

慘

有老豆唔好咩
我唔知幾撚鳩想養到佢高百歲

你冇體驗過 梗係口響
執到成屋雜誌報紙 成屋都掛到一袋二袋
當然 我會努力搬出去 到時唔洗再屌

學費乜撚都老母交晒 中小學都係
所以覺得佢可有可冇

一家人唔係講$嘅

我樓下個呀婆日日拎住十幾kg賣幾蚊雞
覺得佢好有生意頭腦 想介紹佢入ibank

冇賭馬已經算好好